5大訴求正式升級成6大訴求

後要改口
六大訴求，缺一不可

up

Push

6 Demands, Not 1 less

IS

有形無實，no good

新增左邊個訴求 ？

點解？

解散警隊

呢個訴求無咩意思
重組警隊仲好啦

講重組警隊好似好d，你話解散實有人問咁搵邊個做

解散警隊 刻不容緩！

同意
要修正下

今日中環都有嗌：「解散警隊，刻不容緩」

之前有post分析過可以由相關紀律部隊執行部份職能

燈柱變咗condom

點解唔直接獨立調查委員會轉解散及制裁警隊？

清算警隊

Push!

都係五大好啲

次序問題姐
叫重組唔夠力水表達倒度怒氣

有冇獨立調查委員會可以討論
重組警隊一定要快d做

推

唔理市民呀拿
起價!!!!

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

咁樣加上去會唔會咁好，定係轉左本身果條去？例如我成日覺得暴動定性同釋放義士果條好似有d overlap咁？或者本身獨立調查果句改改？而家就算話有獨立調查會都唔可信架啦

起碼副學士or 大學畢業 考核體能同人品啦

以前中學蝦蝦霸霸玩欺凌有犯罪前科 入過黑社會果d一定唔撚得啦

五大其實好d 雖然話民意唔會變 但係比其他國家知道 新增左一條訴求又要各位鍵戰幫手解釋 做文宣效果會唔會唔係咁好 或者可以將獨立調查委員會改做解散警隊 好唔認同歡迎屌得細力小小

因果由國、容港治己

完全同意

黑警可恥

六大訴求 缺一不可

個人覺得將獨立調查改做解散及重組警隊會更好

成立獨立調查委員會並重組警隊

仲要制裁

支持

其實有小小分別，重組可以包括制度上
淨解散重新請人唔改制度都係唔得

屌你有雙普選20個訴求都同你搞掂佢啦，冇雙普選你就算得一個訴求個政府都唔會認真幫你搞啦

解散並重組

推呀

agger

disband hong kong police

delay no more

政府越遲只會越堆越多 點收科一早撤回就唔會搞到咁 越揭越黑

歡迎開post討論
我開過類似post不過冇人討論

咪改嚟改去啦

成日又話加呢個改呢個
咁叫咩信念叫咩訴求

玩泥沙咩...

獨立調查委員會唔係只查黑警啊

升級訴求好D

重組警隊會唔會好聽D

砍掉重練

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

咪臭係

不了
個手勢有種撒旦feel

不了，我要香港獨立

建議用更新好啲
獨立調查—>獨立調查、解散、重組警隊

建議都係五大訴求，喺五大訴求小修小改
因為一來叫開，二將訴求quantize為數字果陣，改係有啲負面評價
不過改還改，唔好改太密，一樣印象唔太好

最低要求：
1. 至少10個黑警被判5年或以上，不得保釋，無緩刑。
2. 至少50個黑警被判1年或以上，不得保釋，無緩刑。

六 大訴求
缺一不可

我想要槍權
點解黑警呢班罪犯可以有槍
我支槍呢?

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

你個要求真係好低

推！

六大!

唔好解散，要清算

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

解散咗都可以清算

其實而家講撤回暴動定性已經無乜意義,可以換咗佢.

唔好再講增加訴求得唔得?
五大訴求已經足夠
有左真普選之後
支持以解散警隊為崗領的人參選
ok?

係「重組」

重點意思係唔好一成立獨立調查委員會就算數
唔好一被控告就算數
一日唔坐監，一日都唔會停

應該要有哂共識，現職學歷低既唔比升職或者設上限，老既就叫早d退休，高層今次有過錯有證據就炒，冇證據就做多幾年，交接好就叫佢辭職

一半半
暴動保險唔賠，影響深遠

push

加到上十樣都無用

無個成功

解散警隊，刻不容緩！

絕對唔建議
一黎獨立調查改做重組警隊已經可以
二黎感覺上係訴求係可以加完再完，怕會失焦

你係咪咁奴性？

六大訴求，缺一不可

Sad but true...

五大la
咁攪落去驚成場抗爭out fo
百日維新就係越堆越多野先收皮
雖然角色上係有差别

講左咁耐5大冇啦啦改 唔建議 好似一時一樣咁

完全同意，推

Up

訴求只會不斷增加，因為政府太無能！

唔贊成 會比人講貪得無厭
同埋同成立獨立委員會相似
黃背心失敗係因為太多複雜既訴求

個人意見 如果變6求我都不割蓆

加完再加*

有意義, 撤回暴動定性正正係針對公安條例
而家佢咩春都告暴動就係咁黎

完成五大訴求先
一步步黎

救護本身有消防
交通有咖啡佬 (要增加權力)
掃毒有海關
騙案 / 商業罪案有 ICAC
其他嚴重罪案就另立特別小組去做 (抽調其他紀律部隊或搵白警做)

咪就係調乜柒仲，直接解散

之前最初五大訴求之一係林鄭下台

依家已經無人提

訴求要與時並進！

社會太多野要處理
地鐵開線嚴重超支
社會評分 智能燈柱
我認為維持爭取5大訴求先

Agger 6大訴求會俾人覺得貪得無厭
雖然事實上並唔係咁，係班仆街越黎越無法無天先搞到有呢個訴求

但外國人未好深入了解來龍去脈，會覺得我地做咩無啦啦加多項訴求

如果要將5大訴求排次序，唔計撤回送中，其實爭取到雙普選先會有真既獨立調查，真正既司法審判

但當然係最難實現既一個訴求...

其實多唔多人叫六大訴求?
如果唔多, 建議叫返五大訴求,
只係喺獨立調查委員會後面加埋解散及重組警隊,
因為都係針對警察濫暴

五大訴求啊
唔好中伏得唔得
等間正苦又要對外宣傳香港人要求無限大
會令外國人覺得香港人冇口齒

其實將獨立調查改成解散警隊再重組就得 如果真係成立獨立委員會嘅話 睇死佢個調查委員會都係搵返自己人

認同
成個feel聽落有啲得寸進尺
同獨立調查委員會性質太似

岩啊
外國戰線都好重要！
唔好太複雜

不分化, 只以呢個別事情睇

有時比我感覺係
勇武班人仲有智慧仲冷靜理智
呢班和理非就真係蠢蠢下咁...

理論明明應該掉轉至係
做和理非應該要更有腦更有遠謀

乜撚嘢six demands

解散及重組警隊

幾時十大訴求

全對，獨立調查本身就係清算警隊

將獨立調查改做解散啦

五大訴求 缺一不可
唔好比人帶歪左

唔建議

追究警方都係五大訴求其中之一

宜家變六大訴求，一定失外國戰線

又獨立調查升級仲好啦

交通督導員咪就係警隊囉…

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

相信當民間開始要求解散警隊 港共就會成立獨委會了

六大訴求
缺一不可

Up up up

五大訴求，缺一不可

唔好帶歪風啊大家

五大訴求
缺一不可
獨立調查
已冇撚用

亂改比較代表性既口號 對外文宣係又要解釋好多野，以為香港人一時一樣. 修改其中一條獨立調查委員會增加重組警隊仲好d.

係囉,改喱改路
係個獨立調查委員會度搞得唔得
調查要點重組,邊叉個要負責入冊
專心搞個雙普選同撤控罪得唔得呀

樓主又想分化

可唔可以從一而終

獨立調查直接upgrade啦 證據確鑿仲查乜鳩

5-1+1=6?

先解散

再重組

將其中一項升級咪得
同十點鳩叫變9點一樣、又想搞散人？

推

全民行動 反中抗共

文宣 勇武同步去做

利申：文宣法師

文盲？知唔知咩叫“缺一不可”？

善用不推文回覆

加多個：香港政府要賠償所有抗爭者嘅金錢、時間、精神損失；對所有死者家屬、傷者賠償醫藥，慰問金
絕對唔可以令義士死得不明不白，要立碑紀念，將呢件黑暗史加入香港史
缺一不可

當日就係改黎改去搞散人十點鳩叫
今日又想用呢招？

同數量無關係，同強度有關係，你加到一百條佢就會回應五大訴求咩？外媒以為你係度玩野多d. 又要對外文宣改口 令到鍵盤文宣手足解釋一大輪.自己搵事來搞. 有普選乜柒都有.無普選乜柒都無.

其實唔洗六大 連獨立調查都唔洗 直接解散啦

唔支持

666

之前唔係講過唔好升級訴求 咁樣會變做貪得冇厭?
點解唔獨立調查轉？

睇少陣又想搞散人
一啲嗌五大，一啲嗌六大
到時又唔知跟邊個好
先推返十點鳩叫再講啦

agger 比人感覺太得一想二 轉左獨立調查好d 反正成立獨立調查委員會都有機會圍威喂 倒不如直接了當改散警隊

大家唔好改做六大訴求！

其實同獨立調查差不多，唔係太建議加訴求
可能俾人一種無限追加既感覺

巴打開個post講下啦
之前我試過引人討論不過冇人理
我幫你推又點話
比條link 我

唔同意 唔係分化
但咁樣一直加上去會俾人覺得貪得無厭

遲D有人想港獨 咁唔係全部人同意
又應唔應該加上去呢

五大訴求已經深入民心
再加唔係一個好建議

一早就應該咁

有人開咗

大家唔好改做六大訴求！

「止暴制亂 解散警隊」

民安隊得唔得

你認真睇吓啦 唔係為分化

但一向公布嘅警隊編制人數係無包含交通督導員

但係如果落實到普選，政府就唔會縰容警察。

所以要三思呢個新訴求。

荃灣而家已經嗌緊 , 等連登討論得黎都已經輸晒

中國人咁鐘意折中 緊係話解散警隊

agree

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。

六大訴求

改咗佢算啦 唔好加

啱 好早已經好多人咁講

五大訴求已經深入民心(不論係香港定係全球)。一改就會令大家覺得無所適從。

建議保留五大訴求。

同意
本意都係針對黑警濫權

小學雞咩
唔好再推

永遠記住真普選先係關鍵
如果咪十大訴求都冇用

解散警隊 刻不容緩

同意

Agger

同十點嗌改做九點嗌有咩分別！
改改下就收皮架啦！

6你老母，衣加係革命

集中返五大訴求啦

解散好似冇咩懲罰feel
制裁可以包埋解散同罰既意思

弱弱地咁FF講句 我想復施奴隸制度
狗要做翻狗
不過 咁做法同警犬所做既冇分別
我都想要人人平等 保障翻人權

屌你 點可以咁樣改
五大訴求就係五大訴求
你改左成件事就唔同曬

拉

自己諗下咩問題

唔改 拉

共實廢除公安條例仲好

唔改

改內容唔好改數目

每年全體警員強制考試（筆試、口試），評估EQ、心態、面對唔同情況時既處理手法，一次唔合格永遠冇得晉升至高級職位，其中兩年唔及格／連續兩年低分要特別監察，暫緩升職，再有低分情況踢出警隊

每年抽樣深入查核，特別派員事前不通知撒底偵察抽樣警員及其直系親屬，不論在社交平台之發言是否違規

嚴懲包庇下屬者

工資必須降低

警隊太仆街，我地要將呢個訴求深入民心

跟住文宣組會做嘢打藍絲同外國戰線

唔好改

比你改到10大訴求 到頭來1項都做唔到有咩用

不了

拉，唔建議改做六大訴求

將獨立調查委員會轉做追究警暴/解散警隊有冇得諗？

成立獨立調查並重組警隊

五大訴求啊屌你

升級就好啊 唔好增加

變得更加無可能

每個地方都有警察
最多係condemn

報仇定救手足重要呀
係咪要condom班勇武呀,咁加法咁改法,
幾時先到主菜雙普選同撤控罪呀
五大訴求 缺一不可
不加不減,有咩係個獨立調查委員會度搞,
調查點樣解散重組警隊得唔得呀

必須解散

人地外國5大訴求已經聽入腦而家先來改
而且只要5大訴求裡面最重要既雙普選成功，新加既垃圾都可以廢除
如果立法會想過新既惡法，主題式衝擊即可，好似光復屯門之類既行動咁
平時口號一定要叫返5大訴求，極度懷疑樓豬係風向狗，再唔係就弱智，將已經建立好既野破壞

改你老味 5大訴求

唔好改，有真普選先係最終目標

改咩呀 五大訴求呀

同意
推

五大啊

五大訴求 唔好再加

立委員會改清算重組警隊咪得:

PUSH

唔好亂加 解散警隊事實上有可能做到咩？
解散期間咪變無政府狀態
依個要求合理度唔夠 都唔係必須
反而令示威者有亂咁要求既感覺
維持返原本五大訴求繼續落去就最好

唔好加，可以將獨立調查改成重組
5大訴求已經入曬全世界腦，外國人例如澳洲成日挑機大陸人個個記者都記得曬
不斷加會失焦

係要求，唔係訴求！

五大訴求缺一不可

唔洗加亦都唔洗改，跟本雙普選先係大佬，你加一百個有99個得左但係冇雙普選有柒用咩

比錯負皮
同意 又同上次一樣想搞到大家無所適從
五大訴求 缺一不可

最後變到同9點鳩叫冇人理
咪亂帶風向

警隊解散 我哋到時清算邊個 冇可能解散喎

收皮啦

改乜呀，你爭取到普選到時咪可以爭取你想要既野囉

升你老咩樓主 咪亂帶風

唔好On9 la
繼續五大訴求先顯得我地既堅毅，有普選之後你無限訴求都得啦

我又唔認同，全世界都知尋日黑警開實彈先，今日示威者訴求升級都好合理，另外抗爭咁耐，五大訴求邊個真係實現咗？除咗撤回條例「可能」兌現之外，港共政府無讓過步，你話政府讓步我哋加料就叫得寸進尺，但依家？唔好講笑啦

五大訴求
缺一不可

堅持五大訴求 升級獨立調查為重組警隊

唔好再推 堅持五大訴求

邊個咁弱智又加一個 似想10點轉9點咁搞散場運動

堅持「五大訴求 缺一不可」!

堅持五大訴求

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

堅持五大訴求 最重要係真普選 咪再加料 貪得無厭 仲要有4項都仲未有下文

要民間記者會交代

[size=6]我拒絕六大訴求[/size=6
繼續用五大訴求]

升級訴求 唔要轉口號

升閪咩升 玩泥沙？